### Producto

Atributo | Tipo | Descripción | Requerido | Único
-- | -- | -- | -- | --
id| INT |Identificador del producto | Sí | Sí
nombre | VARCHAR(50) |Nombre del cliente | Sí | No
imagen_producto | VARCHAR(150) |Imágen del producto| Sí | No
categoria_producto | INT |Categoria del producto | Sí | No
stock | INT |Cantidad disponible del producto| Sí | No
precio | INT |Preciod el producto | Sí | No
